我信與你繼續亂纏

難再有發展
但我想跟你亂纏

好掛住你

掛住sp?
首歌講偷食喎